不如全部特首參選人都眾籌，變相普選啦

如題

Plutocratic democracy